Iphone11 pro max換11pro

今日買左11pro max 256gb popo色 太大部 有冇ching有11pro 256gb popo色換有單

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

魏進星同你收

個電量令唔到你回心轉意咩

成皮幾野諗都唔使諗就買咗先

巴打唔應機

已換 thanks